原來日本侵華真相係咁！

歷史係勝利者寫,都係唔好太儘信.但係中國講咗甩底就絕對係啱嘅.所有對於佢哋不利嘅都係歷史文件

日本係勝利者咩

對於中國嚟講係,對於美國 唔係 但係呢個並沒有真正嘅勝利者 睇你得到幾點啫 日本侵華都帶咗啲文化 科技去嘅

有日睇到呢個post，都可以參考研究下。
但真確性唔太知，希望有熟讀人士解問下